{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000958",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산역 부킹더베이 운영 정책"
    },
    "text": "18:00からチェックイン可能で、11:00からチェックアウトする必要があります。 チェックインとチェックアウトの時間を必ず確認してください。 人数追加時に1人当たり22,000ウォンを追加で支払わなければならず、寝具追加時に1着当たり30,000ウォンを支払わなければなりません。 エキストラベッドの追加時には1泊当たり33,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 駐車場はスーペリア、デラックス、スーパーデラックス、ジュニア、ファミリースイートは1台無料で駐車でき、エグゼクティブスイートとペントハウスは2台無料で駐車できます。 駐車をしない場合は、駐車料金を支払う必要があります。 エリア内では禁煙が行われ、喫煙すると臭い除去作業として150,000ウォンの費用が請求されます。 客室に備えられた物品を破損したり紛失した場合、原価を基準に賠償責任が発生します。 ペットの出入りは不可であり、保護者が同伴しない未成年者の入室は不可能です。 入室日当日のキャンセルは不可能であり、キャンセル料は入室日基準で算定されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加する場合、1人あたり22,000ウォンの追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具を追加する場合、1セットあたり30,000ウォンの追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドを追加する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "エキストラベッドを追加する場合、1泊あたり33,000ウォンの追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "スーペリア、デラックス、スーパーデラックス、ジュニア、ファミリースイートの場合、1台の駐車場利用が無料で可能です。エグゼクティブスイートとペントハウスの場合、2台の駐車場利用が無料で可能です。駐車しない場合は、駐車料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームですか？",
            "answer": "はい、エリア内では禁煙です。喫煙された場合、臭い除去のために150,000ウォンの費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "客室の備品を破損したり紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室の備品を破損したり紛失した場合、原価を基準に賠償責任が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴でなければ入室できませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金について教えてください。",
            "answer": "入室日当日のキャンセルは不可能であり、キャンセル料金は入室日を基準に算定されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 475
    }
}